呢條女做警察，大家條氣會唔會順啲？

雞點變狗

我会射爆你哦

雞察

G

改圖定真？

Fact checked

素人時期影

麻友係雞.jpg
麻友係公廁.jpg
麻友係肉便器.jpg

屌你老

雞飛狗走

想比佢射爆

連登反麻第一人

雞犬不寧

雞犬升天

麻友係乜

反麻黨

係升天

雞狗不如

做G順D